香港有邊度可以台幣換番港幣?

除左機場果間,4.1台幣換1港幣

兌換店

你老豆